發夢訓醒除左條褲

琴晚訓得幾好
發左d正常夢（完全冇淫褻成份）
但朝早一起身係除左條孖煙囱
冇夢遺 冇晨勃 冇異樣
究竟點解？
有咩啟示？

魔鬼上身

係我除的

條褲太鬆

屋企有鎖門

點解要除

邪靈附體

可能比你老豆。。

冇晨勃

孖煙囱唔會鬆啦
同埋要成條除晒要屎忽、手、腳配合

條底太鬆

幾日前打完飛機 所以冇晨勃

屎忽扎住都除唔到

唔會啦 都冇濕到

咁轉紅色孖煙囱

唔話你知等你心思思

屎忽有冇痛？

後欄有冇血？

比我除的

應該係

乜都無，代表你陽萎了，rip

你細佬話好焗 要透下氣 自己除咗